8月4日 全民運動日

係時候一齊做運動了

張圖有武術
係唔係可以耍棍同刀